[真人真事][校園][純愛]《婚宴上的重遇》(完)

多謝咁多位巴打幫推先
可以開到新post,
各位巴打居功至偉
btw新post冇文唔好鬧住
事關小弟我依家仲扮緊工
放心啦
夜晚一定有

上一個post

搶唔到1001

俾返個位我多謝咁多位啦

留名跟進

多謝各位巴打

live左
千祈唔好sad end
btw如果主角係我個fd我又知件事
我一定打97佢

有時打都要睇邊個打
解鈴還須繫鈴人

巴打
你個名嗰首真係正

唔好玩我
真係好文筆打左書面語啦

又唔好咁講

留名等文

食埋飯打

各有各好啦

幾點

LM

八點幾九點左右
唔走數

推

唔該巴打幫推

第八十二章
由若凝離開香港,
到我後來入左大學,
甚至乎去到依家出嚟做野
講緊嘅其實係五年幾六年嘅事,
喺咁多年入面,
我係一次都冇搵過若凝
面書都冇聯絡
因為真係唔識點開口
同埋始終唔知佢嘅感覺係點,
可能唔想騷擾到佢啦
更多嘅係,
係我冇呢個膽量
仲係同讀緊中學嗰陣一樣,
都係咁冇膽
完全冇進步過,
有幾年去到佢生日,
前一晚臨瞓前我都諗,
不如聽日大大方方喺佢嗰wall嗰度講生日快樂啦
但係一到聽朝就冇左件事
唔知點解會好淆底
所以就冇左件事
至於心態上就有少少唔同,
以前一講起若凝,
個心不其然會有少少乸住乸住,
同埋會好緊張同敏感
之後愈嚟愈大個,
就開始有釋懷嘅感覺
同以前有啲唔同,
最多都係嘆一口氣,
跟住就過左
可能已經乸到麻木晒,
唔會再有特別感覺
人愈大,
睇嘅野真係愈嚟愈化啦
有時我都唔係祈求乜野,
只係想喺條街上面見返佢
係咪陌路人已經唔重要,
甚至乎拖住第二個男仔都唔係重點
我依家已經好清楚自己,
唔會好似以前咁貪心
想佢做我女朋友,
做唔做到都冇所謂,
唔知佢近幾年變成點呢
佢已經少左喺面書上面擺相
所以每次我行街,
我都一定好專心咁樣望住路人
睇下會唔會有一日可以撞返佢,
可以嘅話,
梗係好想好似啲電視劇咁樣
一齊去cafe嗰度飲野
如果唔得都冇問題,
只要可以見返就得,
見到佢一切安好,
就心滿意足
或者嗰陣我個人已經冇乜衝擊,
我好想搵返當初帶俾我好大衝擊嘅嗰個人,
有時行返屋企嗰陣,
我都會特登兜返去,
佢以前住嘅嗰條街
睇下會唔會好彩見到佢,
咁又唔係特登行嗰度嘅
只係順路先經嗰邊啫,
當然啦,
我係一次都唔成功
當然成日食嘅車仔麵,
早幾年已經執左,
我同佢之間嘅回憶,
又少一樣
有較大機會會見到佢嘅地方,
亦都少左一個,
係咪真係以後都唔會見
我愈嚟愈受動搖,
可能真係,
明明一早已經冇希望,
但自己一次又一次嘅期待,
最後得返失望,
有時真係冇希望好過有希望.

正故必推

喺我身邊關於若凝嘅野已經唔多
只係得返個守護符同埋波砵,
個守護符仍然扣喺我銀包嗰度
之前我換銀包,
都特登揀返一個可以扣到個守護符嘅
至於對波砵,
到今時今日都仲係未換過
T90已經絕左版,
依家行出街踢波都冇乜人著咁滯,
有時有啲朋友問我,
點解你對鞋咁舊都仲唔換
我都淨係話冇錢就算
我解釋唔到點解要咁樣做
可能已經習慣左啦
冇左佢地硬係覺得唔自然,
又或者,
其實係我唔想接受若凝同我已經冇關,
所以打死都要留住呢兩樣野
一冇左就唔會再有,
冇第三樣野嘅存在,
一定要好珍惜,
波砵個鞋底,
以前有若凝寫嘅兩個字,
「傻仔」,
一早已經俾歲月磨滅左,
變左一個好殘舊嘅鞋底,
根本就睇唔到有字
但都仲係唔捨得扔走,
太過留戀唔係一件好事.

多謝巴打支持

呢兩段真係寫到入心坎

太過留戀的確唔係一件好事

仲有冇

聽日

lm

一定要係happy ending呀

support!!

new post lm

一路聽住周杰倫首軌跡一路睇 真係好心噏

開心返啦
btw冇聽周董

聽日幾點有文
下年前完唔完到

加速

新po留名

新post 留名

晏畫放飯啦
如無意外完到

多謝支持

好呀
死唔去咁囉

盡量

加油

好

留名

pish

已經感覺到係sad end

或者唔係呢

暫定今年完
你地有興趣我會廢噏下

等睇結局

推 若凝快d出返黎同主角bbq啦

唔好咁嘅樣啦

bbq

第八十三章
話說有一次
大概係2014年左右,
有一日我無啦啦俾人加左落去一個whatsapp group度
寫住係6a班group咁樣,
咁我就知係中六中七個班同學
當時第一時間梗係諗,
唔知若凝係咪度啦
我見嗰度有好多個人,
亦都唔見若凝以前個電話號碼
有兩個可能性,
一就係佢換左電話號碼
二就係佢冇被人加入嚟
咁我梗係想佢只係換左電話號碼啦
之後諗諗下咁落去唔係辦法,
突然之間諗到個方法,
咁係咩方法呢
我決定私底下whatsapp 個group嘅管理員
我:「你係邊個 」
管理員:「我係班長呀
係咪發左達唔認得人 」
我:「痴線做到隻狗咁
點解你有我電話嘅 」
班長:「都係一個搭一個咁樣
有啲我就喺面書搵佢 」
我:「個個都有加 」
班長:「係呀,
仲細咩喺度玩分化
梗係個個加晒 」
我:「可唔可以話我知邊個打邊個
冇個識 」
班長:「逐個逐個打出嚟我可以去食屎
我喺group嗰度叫佢地自己報到啦 」
我:「點解無啦啦開group嘅 」
班長:「冇呀,
見各位咁耐冇見
咪開個group加大家
傾計又好,
得閒出嚟食飯都好丫 」
我:「原來係咁 」
之後班長真係喺個group嗰度叫佢地報上名來
咁個個都好守規矩,
我就跟大隊啦,
都有講低自己係邊個
然之後就繼續等,
不過我等下一個,
等下又一個,
都仲未見到若凝
直至到我沖完涼出嚟,
見到一個留言
「大家好,我係若凝.」
跟住我就二話不說,
即刻save低佢個聯絡人資訊
果然佢真係換左電話冧把
之後就梗係去睇下佢個whatsapp頭像,
都係自己一個人喺唔知邊度影相,
就咁睇佢同以前差唔多
都仲係咁靚
仍然係我腦海中嘅佢,
可以嘅話見到真人會清楚更多
但依家已經好心滿意足,
原本我唔應該有佢嘅電話
因緣際會下,
我得到呢個意外嘅禮物
點會仲要求咁多野丫,
我聽過有人講一句說話
每個人都會有一個電話,
係你永遠都唔敢打,
但係永遠都唔會刪除,
以前我覺得好戇居
唔打留嚟做乜
依家我知點解喇.

之後呢班中學同學間唔中會出嚟班聚
我間唔中都有浦頭
一嚟真係想聚舊啦,
但更多嘅係,
我好想藉住呢個機會見返若凝
當然我係一次都冇見過佢
有時喺個group,
有啲人會話今日嚟唔到,
若凝係其中一個
我唔通臨時唔去咩
咁樣盲嘅都知啦,
每次話有班聚,
我都好希望若凝會嚟
但係佢真係冇嚟過
久而久之我都唔敢太樂觀
有時我都會特登撳入去若凝個whatsapp度,
我都唔知為乜野要咁樣做
有幾次我都見到佢在線上,
真係好巧合,
搵唔搵佢好呢
結果最後都係冇咁做到
其實有時我都喺度諗,
會唔會其實我已經唔係鍾意佢
只係自己過度美化佢,
因為得唔到先至鍾意
但係我好記得有一日,
我食m記嗰陣,
我聽到有一把好似若凝嘅聲音
真係似到十足十
嗰一刻我直情以為係佢,
之後我望一望,
原來只係一個普通嘅女學生
跟住成餐m記,
甚至一路行返屋企嗰陣,
我個腦又開始胡思亂想
又諗返起以前啲野
明明過左咁耐,
已經好耐冇提起,
但係啲回憶真係自己湧出嚟,
喺嗰一刻我先知,
原來自己仲係放唔低佢
只係區區一把同佢好相似嘅聲音,
就已經搞到我咁
根本就冇忘懷過.

咁樣係嗰排
我就開左instagram
冇計啦,
毒男一向對住呢啲社交媒體,
係比較遲鈍架啦
我自己都知自己遲玩
我係用facebook個account登記,
咁樣就自自然然follow左好多嘅人啦
嗰陣我就睇有邊啲人係有玩instagram,
睇睇下原來若凝有玩
不過佢就撳左private,
咁我就即刻整返幅頭像
就用面書嗰個啦
方便易認丫,
之後我都等緊有邊啲人俾我follow,
講到尾其實都係等緊一個啫
我望住若凝個版面,
見到仲係「已送出邀請」
真係心急如焚,
直至到見到「已送出邀請」變為「追蹤中」,
我真係yes左出嚟
咁就睇左個佢instagram啦
依家嘅佢,
頭髮有少少啡
樣同以前冇變,
但的確係成熟左
皮膚都仲係好好
行出街仲會認得
不過奇怪嘅係見唔到有男朋友
你知啲女好鍾意晒自己有男朋友
不過我就見唔到若凝有咁嘅現象,
亦都冇打埋啲情情愛愛嘅野
不過可能有唔擺上嚟啫
老實講我就唔係好信佢會冇男朋友
你知幾多狗公架啦,
之後每次我開instagram,
如果係用唔熟嘅中學同學計,
我淨係會like若凝啲相
其他全部都唔like,
可能係我自己心目中,
想對住若凝與別不同呱,
其實真係好幼稚
不過男仔就係咁啦,
對住某一個人,
仲係會有特別嘅對待,
因為唔想覺得佢同其他人係一樣,
所以就做埋啲咁無謂嘅野.

時間一路過去,
日子都係正常咁樣過
突然之間有一日,
喺我冇預兆之下
收到一個結婚請帖,
或者唔可以叫係結婚請帖嘅,
但總之係收到一個消息關於結婚架啦.

終於打到呢個位
可以肯定31號會完到

仆街 唔係明年今日呀麻

唔好係若凝

又係呢啲位停

咁都唔搵番人

點知比個suprise ending 你

在有生的瞬間能遇到你
竟花光所有運氣

我都唔想

毒男都係淆底多

其實冇人話過sad ending

就算唔係sad ending 呢個聖誕都比你搞到好sad

女神結婚了?

今晚就知

又響緊張位停

咁啱啫

無人話過，但之前嘅故事話過

多謝巴打幫推

可能現實就係咁啦
點會樣樣都咁如意

新Post Lm

支持

巴打你好

睇完好頹

唔知點回好
我唔想劇透自己個故
雖然我個故好廢好短

唔好咁頹啦

唔好咁講,
每個故都會有獨特之處
就係咁先好睇

推呀

Suprise ending 唔一定sad ending wor

巴打好勤力

我知

會唔會完故果日
就係我去飲之時

可能係
巴打加油啦

今晚樓豬幾點有文啊

返緊屋企
食埋飯打大約九點幾

睇到呢度都唔知講咩好

吊人胃口

打緊

第八十四章
時間去返2016先
嗰陣大約係七月左右,
有一晚,
我啱啱出完去第二度,
準備搭巴士返屋企嗰陣
突然收到whatsapp
咁我見到架車就嚟到,
就上車,坐低埋先睇啦
去到上層,
我就拎返個電話出嚟睇下究竟係咩事
跟住一睇原來係中六中七同學嗰個群組嘅訊息,
仲要係班長講野
咁我就睇下咩事,
班長:「我同呀欣十月十五號星期六結婚
你地會唔會嚟呀
因為想盡快搞好酒席嗰啲野 」
邊q個係呀欣
其實佢都係群組成員之一
即係話唔止係校友,
仲要中六中七嘅同班同學
喺度講少少啦,
其實佢同男班長中六尾已經拍拖
估唔到一拍就拍左咁多年
大大話話真係六七年,
當初真係估唔到,
佢地可以行到咁遠
唔係話我黑心
大家都知呢個世界幾多誘惑架啦
中學之後佢地分開左學校,
估唔到都維繫得咁好
真係好野
其實自己好羨慕呢啲由中學拍拖
一直去到結婚嘅愛情,
中間一定要克服左好多考驗
成日以為呢啲係拍戲先有,
估唔到就有個活生生嘅例子喺隔離
之後就成班同學恭喜佢啦
亦都因為新娘新郎都係我地識嘅,
所以好多人都話會去
嗰陣我梗係最關心若凝會唔會去啦,
因為佢嗰陣仲係未表態
直至去到我臨落車嗰陣,
我終於見到我想見到嘅野
若凝:「恭喜你地呀
嗰日會到 」
原來嗰日若凝會嚟
即刻放下心頭大石
但你知啦,
如果依家我即刻話我都會去,
咁就係人都知咩事
所以我決定都係等幾個人覆左
我先至覆話去,
咁樣應該唔會太明顯掛.

live

之後嗰個幾兩個月我都冇乜特別
每日都係返工放工,
間唔中先打下機
老實講,
其實生活真係冇乜目標
同細細個幻想嘅野完全唔同
以前自己會幻想到大個嘅生活會好多姿多彩
好有希望
點知原來唔係,
喺香港地你估真係唔使做咩
唔好玩啦
色彩繽紛嘅生活唔配我呢啲窮人
都係乖乖地做一個港奴啦
去到男班長佢地諗結婚前嗰一晚,
我自己喺度諗,
原來我都好耐冇試過有期待聽日嘅感覺
即係嗰種「好想快啲到聽日」,
近幾年生活都麻木左
點會好似以前咁樣,
成日對聽日咁有盼望丫
但係今晚真係有
因為我知道我聽日就可以見返若凝,
自從2010年嘅放榜日之後,
我都有六年零三個月左右冇見過佢
聽日終於可以再見返
真係等左呢一日好耐,
縱使一切已經返唔到去以前都好,
我都好想再一次見返佢
睇下過左咁多年之後,
有咩變化都好丫,
我唔期望有咩發展,
傾計與否都好,
只係好想滿足自己嘅私慾
可以再見面,
就已經好足夠.

第二朝起身真係零舍有動力
真係對呢個自己有啲陌生
我仲以為自己以後唔會再咁有期昐去應付今日嘅事,
雖然耐冇試過
但好彩我都冇忘記呢種感覺到
之前都講過啦,
我星期六係返半日
我唔知係咪真係咁唔好彩
嗰日我要留喺公司耐啲做多啲野
早知係咁我就換定套飮衫出嚟啦
我鬼知今日會ot咩
因為以往係絕少ot,
佢竟然今日先走嚟ot,
可能真係我黑仔
之後我就拿拿臨做埋手尾,
因為仲要返屋企沖涼換衫,
大約三點幾就離開公司
平時都鍾意搭巴士,
慢慢咁樣坐喺度聽下歌
放鬆一下
不過嗰日唔得喇,
因為好趕時間
就算冇得坐,同人迫,
都係決定要搭地鐵
趕時間係咁啦,
為嘅,
只係唔想再遲多一次
返到屋企,
沖完涼就去廁所執下自己,
睇下有冇邊度唔妥,
一切正常之後,
就再出發去酒店飲宴
同埋去見一個好重視嘅人,
今次唔可以再浪費機會,
唔想好似六年前我喺公園喊嗰晚咁樣,
帶著遺憾去返屋企,
經過六年嘅洗禮,
已經唔會再猶豫.

聽日晏晝有
夜晚就可能冇了

Live

Live
Btw 唔小心負皮左
對唔住啊樓主

你地咁快

唔緊要啦

唔係

好想知結局
但又唔捨得個故

多謝巴打先

今次唔可以再浪費機會,
唔想好似六年前我喺公園喊嗰晚咁樣,
帶著遺憾去返屋企,
經過六年嘅洗禮,
已經唔會再猶豫.

就算畀佢見返若凝又點啫，都隔左咁多年我就唔信若凝一直都等緊佢表白

又要再等

若然時光交錯結識時

唯有聽日射波等故

如果個結局會似那些年咁一定屌爆樓主你

好想知呀行同若凝呢一刻係咩關係

lin?

希望男主今次可以醒啲 唔好再浪費機會

巴打諗得似乎都好現實

今日下晝有

唉

我夜晚都要ot
年年最後一日返都要o

唔好喊

好快就知

嗰陣係2016,
佢已經比中六中七醒左唔少

morning

早晨

多謝巴打

有文未

好緊張

第八十五章
呢一章終於符合標題
其實沿途嚟緊嗰陣,
我都係諗緊,
如果一陣見返若凝,
我應該講咩好
主動示好定係點
你依家問我,
我梗係會答你主動示好啦
都過左咁耐,
以前嘅事早已沖淡
況且我咁想見到佢,
點都係應該由我做主動啦
但係講真,
我梗係知自己啲死人性格
每次去到關鍵時候,
成日都係得個望字
勇氣真係一向都冇
不過依家已經唔同以前,
以前我就話,
好擔心表白會破壞我地之間嘅關係,
今時唔同往日,
依家都冇野輸唔起
希望自己真係可以夠勇氣去做啦
其他嘅野真係順其自然,
都唔諗得咁多,
當然,
都有可能只係我過分緊張,
可能喺佢心目中,
只係一件好平常嘅事
唔需要大費周章,
就當我係我幻想多一次啦
係都唔緊要,
因為已經唔係第一次,
成日都諗多左.

終於去到酒店
跟住我就行去我坐嗰圍,
原來佢分左兩圍俾中學同學
其實我係遲左少少,
之前都講左啦,
因為我要喺公司執埋啲手尾
時間預算錯左,
好彩都唔係遲好多
之後仲要搵到我坐嗰圍,
喺嗰陣我見到一個背影
呢個背影,
既熟悉又陌生,
熟悉嘅原因,
係因為我好耐前已經見過
當我仲係讀緊中學嗰陣,
我已經成日見到
而陌生嘅原因,
係因為我已經好耐冇見過
足足六年,
我一行過去,
有同學已經話,
a同學:「呢個位梗係留俾你啦
咁遲架行哥 」
之後坐我隔離,
頭先我望到佢背影嘅嗰個女仔,
終於拎返轉個頭
坐返正,
嗰陣真係好緊張,
原來所有嘅預演都係冇用,
諗咁多都係嘥氣
因為當發生嘅時候,
你都仲係會緊張,
我嗰陣冇望到佢,
因為唔知點樣應對,
淨係同左頭先嗰個同學傾計
我:「冇
公司要做埋啲手尾先俾走
我都唔想 」
a同學:「即係搵好多啦咁忙 」
我:「我都想
狗工嚟
搵得唔多.」
講左一陣之後,
我隔離嗰個女仔,
終於同我傾計
若凝:「好耐冇見 」
真係好多年喇
對上一次同佢傾計,
就係喺grad din,
咁啱今日又係宴會場合
真人咁樣近距離望佢,
的確係比以前成熟左
冇左熟悉嘅稚氣,
當然,
皮膚仲係好好
同以前一樣咁白
對眼仍然係好有靈氣
同以前一樣,
都係化淡妝
我終於知道自己點解會俾佢迷住,
點解過左咁多年,
身邊出現過咁多女仔,
都仲係對佢仲係念念不忘
今日見返佢,
感覺一啲都冇變
呢種感覺只有佢先可以俾我,
第二個係唔得,
我唔係冇試過,
又或者咁講,
有一段時間,
我係好想脫離若凝
嗰陣好天真,
以為呢種感覺第二個都可以俾到我,
但係原來唔係
自己真係錯得好緊要,
佢係第一個,
亦都應該係最後一個,
依家先知,
或者真係太遲,
不過估唔到
原來都係佢做主動,
同當年我喺麥當勞第一次見到佢嗰陣一樣,
都係佢主動同我傾計先,
我:「係呀
好耐冇見 」
若凝:「依家做緊咩呀 」
我:「普通寫字樓咋 」
若凝:「好好搵 」
我:「你以為啦
你呢 」
若凝:「同你一樣
都係寫字樓.」
我:「辛唔辛苦丫 」
若凝:「ok啦,
都算係咁 」
我:「咁就好好啦,
香港地搵到食但又唔算辛苦,
不知係幾多人嘅夢想 」
若凝:「你好似悲觀左 」
我:「唔知啦,
可能係掛 」
之後我地就投入婚宴.

各位巴打唔好意思
今晚應該冇文
年尾最後一個工作天有排OT

唔緊要，巴打加油

多謝先

咁快

阿行哥仔，你之前d勇氣去晒邊度 說好的表白呢

姐係今日係咁多喇？

等得好辛苦啊
支持樓主

未完嘅

係
好彩之前紅日出多左

大幾仲有幾多章

自己估四至五章

咁忙?

我係個腦海入面 只係諗到 沈震軒首我真的很好 同 我很好...

小弟少見識冇聽佢啲歌

巴打可以聽下 應境到一個點

多謝謝巴打又幫#推

多謝埋巴打你

我都係忙

咁都有交嗌

冇嗌

你好

新讀者lm 一個晏就就live咗
可唔可以唔好sad end

live左，加油
我都好忙

唔好咁啦

年尾通常都係咁

今晚仲有冇啊

啱啱先放工
聽日出

加油 曾經既類似經歷都湧出黎

路過

咩事呀

歡迎

聽日幾點

由好曖昧既朋友到謝師宴既最後一見

晏晝

依家斷晒聯絡?

終於追到live
樂仔已經令到我sad左成日
今次就算sad end
有冇可能作個happy end 俾我ff下

因為一d事而大家決定唔再聯絡,通訊軟件都係挂名朋友我估

唔作多個喇
可能唔sad呢?

明白

Pish

多謝巴打你

我嘅第六感同我講今次係第一次亦會係唯一一次嘅happy ending

唯一一次

啱啱打完

第八十六章
由於一對新人都係同一間中學
所以播幻燈片嗰陣,
好多時嘅場景都係學校
亦即係我地以前讀緊中學嗰陣嘅相,
望下一張望下又一張
嗰陣真係覺得自己老
原來我地都影左咁多相
睇睇下,
有兩張相好特別,
第一張係中六散學禮嘅相
嗰陣我同若凝仲未鬧翻,
又或者唔可以叫鬧翻
總之就係未話想忘記佢嗰陣啦
原來嗰陣我地都係企埋一齊影,
大家都笑得好開心
之後坐我隔離嘅若凝就出聲,
若凝:「你睇下你個樣幾搞笑 」
我:「係喎
點解笑到咁樣架 」
若凝:「唔知你 」
我:「肯定係你嗰陣同我講左啲唔知咩啦 」
若凝:「邊有 」
之後一路播,
第二張相就係中七last day嗰日,
喺相入面,
我同佢已經分開企,
大家都係強顏歡笑
同之前中六嗰張完全唔同,
若凝亦都冇撩我講野,
當幻燈片播緊呢張相嘅時候,
睇完之後我喺度諗,
原來以前真係同若凝成日一齊
都係今日睇返先覺
點解最後會搞成咁呢
真係輸自己戇居
不過點都好啦,
今日可以見返佢,
其實已經好滿足
以前嘅我,
就係因為太貪心,
不知不覺間,
腦入面好想有進一步嘅關係
結果去到最後,
分道揚鑣,
依家已經大個左,
明白到有啲野唔可以強求,
做人真係要知足呀.

之後去到十點幾就散場
咁我諗住返屋企啦,
反正聽日係星期日
今晚返去早啲瞓,
聽朝唔使咁早起身
正呀
當我準備走嗰陣,
若凝無啦啦叫我
若凝:「仲係住緊以前嗰度 」
我:「係呀
窮人冇錢搬地方 」
若凝:「咁我都係窮人呀
一齊返去 」
我:「哦,
好呀.」
估唔到佢會主動約我一齊返去
嗰陣嘅我就好似去返中學嗰陣咁樣,
個心係咁跳
好興奮但係又好緊張
有返以前同佢嗰個感覺
我都真係好耐冇試過咁樣,
有悸動嘅感覺
出到去,
若凝:「不如搭巴士 」
我:「好呀.」
之後我就拎電話出嚟,
睇下巴士app啦
我:「仲有五分鐘,
好快啫 」
若凝:「好呀 」
巴士果然好快就到,
一如以往,
我地都係坐上層
上到去就傾計,
若凝:「估唔到男班長佢地可以行到咁耐 」
我:「係呀,
大大話話都有六七年 」
若凝:「佢地好幸福呀
女仔最羨慕就係呢個時刻 」
我:「係咩
可能係掛 」
若凝:「你呢幾年又點呀 」
我:「還可以啦,
正正常常咁樣
冇穿冇爛 」
若凝:「你真係呀,
講親野都係模稜兩可咁 」
我:「係咁架啦 」
之後我地就返到去屋邨,
頭先一路搭巴士嗰陣,
就好似六七年前咁樣,
大家都係拍住咁樣坐
估唔到,
喺我有生之年仲可以咁樣望住一個咁靚嘅傾面
之前我以為已經冇機會架喇,
福氣已經用盡,
估唔到原來個天都幾憐憫我,
可以俾我再試多次呢一個滋味
我記返起好多野,
六七年前,
以前我地去自修室溫書嗰陣,
我咪又係咁樣淨係望住佢傾面
嗰陣同今次一樣,
我都係好驚俾佢發現,
所以唔敢長期望實
時間已經唔同,
依家係2016年,
地點亦都變左,
唔再係喺圖書館,
但唯一冇變嘅,
就係嗰一份感覺
我相信各位巴打絲打都會明,
望住自己最鍾意嗰個人嘅側面,
就已經好滿足
因為你唔使再喺後面追佢,
而係可以拍住佢,
已經有好大嘅進步喇.

唔係咁樣就滿足呀嘛

佢嗰陣覺得見返就好心滿意足

最少都講返自己心聲啦

以為自己放低左
點知見返面先發覺自己從來未放低過

脆香雞翼冇得轉全翼
若凝

屌你笑到我

加速ar

笑左

夜晚有

幾好睇 ，我都好耐冇追過故喇

咦今日都未完？
仲有位發展
仲可以有唔係sad end嘅(假)希望
btw好彩唔係若凝同第個嘅婚禮

有咩好笑喎

多謝巴打支持先

冇冇冇

仲有位可以講下

我肯定嗰位係sad end

你有偏見

聽日除夕真係完到？ 睇怕都係open ending

鬼叫你d故次次sad咩

第八十七章
若凝:「喂,
肚唔肚餓 」
大家去過婚宴都明白,
其實去飮係食唔飽嘅
又要就住就住
同埋去婚宴最大嘅目的根本就唔係食野
或者你地係啦,
但係我就一定唔係
我:「少少啦 」
若凝:「去食野咯 」
我:「好,
你諗啦我冇所謂 」
若凝:「你都仲係咁樣,
諗都唔諗
咁呀......
不如去食m記好冇 」
我:「好 」
其實嗰陣我食又得唔食就得,
唔食咪返屋企囉
不過既然若凝叫到,
咪去食下
之後我地去屋邨嗰間麥當勞,
即係我第一次見到佢嗰間麥當勞
以前佢成日話驚俾佢啲舊同事見到佢,
所以一直唔敢嚟,
過左咁多年,
一早冇晒野啦
若凝:「今次好似先係第一次,
同你嚟呢間m記 」
我:「係呀
以前你話驚俾佢啲舊同事見到你丫嘛 」
若凝:「係囉,
嗰陣真係好傻 」
我:「你食乜呀 」
若凝:「咁好人幫我買埋 」
我:「你坐低啦,
雞翼餐全翼雪碧少冰 」
若凝:「咁你都仲記得?」
死火
可能我嗰陣太興奮,
一下唔覺意講左出嚟
唔知點解,
我都仲係唔想俾佢知道,
其實我對佢所有野都係念念不忘
仍然係記得佢嘅野,
睇嚟過左咁多年,
我都仲係冇進步過
我:「因為我識嘅人好少係飲雪碧
都係咁先記得 」
若凝:「真係 」
我:「真
你覺得我似呃你咩 」
若凝:「唔知呢 」
其實我真係呃緊佢,
仲要係唔知為啲乜野而呃佢
真係好懦弱.

之後我就出去買啦
咁耐冇見,
呢餐咪當我請佢
請佢邊有問題丫
以前請佢去迪士尼都係咁啦,
唔係因為我有錢
亦都唔係因為我大方
可能係我童心未泯,
仲係好想為自己鍾意嘅人付出
買完之後返到嚟,
若凝:「其實你食左幾耐脆辣雞腿包 」
我:「我都冇數幾多年
食開就食 」
若凝:「睇返張單先
俾返錢你 」
我:「唔使啦
咪當我請你囉.」
若凝:「唔得,
點可以要你陪我食野之餘,
仲要你請埋我,
你好彩呀今日我有散紙
俾返你 」
若凝之後竟然俾齊頭我
我:「咁唔該晒啦.」
之後我就將啲錢放返落我銀包嗰度,
當我拎出個銀包嗰陣,
若凝:「你仲扣緊呢個守護符落銀包度 」
我:「係呀,
用開咪繼續用囉
又未爛,
起碼唔見左都易認啲丫嘛 」
若凝:「哦.」
對唔住呀若凝,
真係好難對住你坦白,
所以要扮到好似好唔在乎咁樣.

之後我地就傾計啦
大家耐冇見,
都係傾返以前啲野多
你笑下我我又笑下你,
就好似以前咁,
唯一嘅係,
大家都好有默契,
絕對冇提當年我同佢鬧翻嗰件事
可能大家都心裏有數啦
之後就講下佢喺英國,
同埋返咗嚟之後嘅野,
原來若凝喺英國係有親戚接濟佢
嗰度都有華人,
咁佢都有識番幾個朋友,
但係就冇中學嗰啲咁frd,
講開又講,
佢同佢啲好姊妹都仲係好frd
冇因為去左外國讀書而生疏
返到嚟之後,
好快就搵到份寫字樓,
要睇長短週嚟決定星期六使唔使返,
朝九晚六,
佢話都要搵到幾餐嘅
同埋依家食晏多數都係自己食
除非一班人嗰陣,
先至會一齊食
記得佢之前話唔鍾意自己食晏
我:「你唔係話唔鍾意自己食咩 」
若凝:「仲好似讀中學咁咩
話唔鍾意就唔鍾意,
出到嚟社會,
唔鍾意都要接受架喇 」
之後講下講下,
我問左一樣我好想知嘅野,
其實我知道個答案未必係我想要嘅,
但係我都係好想知道
一個困擾左好耐,
但又唔關我事嘅答案
我:「咁你依家有冇拍拖 」
若凝:「點解咁樣問 」
唔通我話好想知咩,
我:「好奇咁樣問下啫 」
若凝:「你估下 」
我:「有掛
你個樣唔似冇拍拖 」
若凝:「哈哈,
唔知呢 」
雖然佢冇直接咁樣答我,
不過應該多數都有啦
香港地嘅靚女,
點會冇可能冇拍拖丫
若凝:「咁你呢 」
我:「早幾年有,
依家冇呀.」
若凝:「點解嘅 」
我:「冇錢冇樣冇人要 」
若凝:「會唔會係咁呀 」
我:「真係咁 」
若凝:「咁點解之前分手
唔想答可以唔答 」
我:「可能大家唔夾掛 」
我當然唔會同佢講,
我同前女朋友分手嘅真正原因啦,
因為實在講唔出口.

之後我地就返去
我:「送你返去啦,
咁夜 」
若凝:「嗯.」
估唔到我仲有機會送佢返屋企,
今日真係好特別
做左好多我好耐冇做過嘅野,
有啲野耐冇做,
再做返,
感覺真係好特別
我都唔識形容
送到佢去屋企門口,
我:「咁好啦拜拜 」
正當我準備走嗰陣,
若凝:「喂.」
我:「做咩呀 」
若凝:「其實呢,
你頭先用手機開巴士app嗰陣呢,
我見到你嘅密碼 」
我個手機密碼,
其實就係佢嘅生日
0828,
唔止係手機密碼,
提款卡,上網討論區嗰啲密碼等等,
其實全部都係關於佢
我都解釋唔到點解我咁樣做
淨係知我當年set密碼嗰陣,
我第一下諗到嘅,
全部都係關於若凝嘅數字,
以前嗰個女朋友問我,
手機密碼有咩特別,
我都係求其講左啲野解釋就算
冇講到真正嘅原因,
依家原來俾若凝見到,
有一種俾人睇穿嘅感覺
好冇安全感
呢個密碼應該冇乜人知點解,
唯獨係若凝,
佢一定知呢四個數字點解,
我:「係咩哈哈 」
嗰陣我已經無言以對,
同埋個人好緊張
淨係識傻笑
若凝:「頭先你係咪問我有冇拍拖嘅
我想講你估錯左,
我係冇拍拖,
由我去英國嗰陣直至到依家,
我都係冇拍過拖.」
我:「係咩
點解嘅 」
若凝:「因為喺我心裏面,
一直都裝住左個人,
我唔知我究竟係咪仲係鍾意佢,
定係自己以為自己鍾意佢,
一日未搞清我一日都唔會拍拖
返到嚟香港之後見返佢,
我終於知道自己係咪仲係鍾意佢喇,
原來我自己真係放唔低嗰個人 」
我:「嗰個人係你初戀男朋友 」
若凝:「唉,
你真係好蠢呀
傻·仔·行,
你自己估下係邊個啦 」
之後若凝就拎轉面,
入左去屋苑,
佢終於再叫我傻仔行
呢個名真係好耐冇聽過,
我再望一望個電話,
過左十二點,
已經係2016年10月16日
七年前嘅今日,
就係我特登避開若凝,
等佢離開我個世界嘅一日
七年之後,
原來都係我同佢見返嘅日子,
前後足足七年,
冇多亦都冇少,
冥冥中真係有主宰.

聽晚大結局

人地都開到聲 呀行哥仔比啲心機啦

好正
個埋尾唔係sad ending

好有feel

happy ending

Happy Ending

成個畫面出左黎咁

傻仔行仲記得雞翼餐要全翼

睇到眼濕濕
講到出晒面
唔會唔明喇掛

行哥仔機會嚟啦

太好啦happy ending

唔會大結局峰迴路轉sad end 掛

大結局就係2017年10月16日
行哥同若凝已經分左手
都係sad end

屌若凝篤爆佢個下我自己都緊張埋一份
好似自己身同感受咁

btw咁都問係咪人地ex，我係你就打柒阿行哥

btw我見到happy ending嘅曙光

終於有個係happy ending

若凝都講到出晒面, 行哥仔你唔會又好似阿樂咁都feel唔到呀

好黑心

爆大冷喎

咁長情嘅女仔 香港有幾多個

千祈唔好千辛萬苦一齊之後因為小小事傻仔行又嬲咗若凝再分開

加油啦

多謝支持先

呀行條友仲話自己係偽毒

咁誇

認真佢條友記性好好

有啲人可能真係唔明

上呀

咁依家都未完嘅

可能真係唔知

上啊行哥

係

出埋先啦 忍唔住啦

相見好同住難

聽日先
有啲攰
我認我虧

我我覺得若凝有睇到呢個post
你地要幸福呀

結尾會講

辛苦了樓主

一年後嘅今日已經無得叫雞翼餐全翼

我嘅第六感

我喊架

乖啦唔好喊

加速plz

人生滿希望

Good ending support

聽日晏晝

呢句野

希望今次唔係sad ending

我都好想有呢種回憶 不過這些機會

+1

有happy ending喇掛

Happy ending

好感動 2個終於肯坦白啦係咪啊

一口氣live
係結局前一晚live都有嘅

睇呢個故真係好入心 尤其係婚宴嗰段對若凝嘅感覺 有啲野真係放唔低就放唔低 係真係冇得解

有d人就算同佢唔熟冇乜經歷過啲乜只係坐隔離
你都會單方面放唔低

巴打你好似好驚咁

冇人知嘅
可能好快有呢

未知呀

咁啱

同意,
放唔低就放唔低,
邊有得解

幾點有

十二點幾到啦

12點幾即上黎捕你

等緊

行哥要醒醒定定呀
祝幸福
各位都要幸福

整埋啲野就打

咁急

Push

唔覺唔覺，追左成個月

Happy end arrrrr~~~

等文中

Waiting

2017最後一日留個名先
希望唔好sad end

第八十八章
一路行返屋企我就喺度諗
究竟若凝講嘅係邊個
以前我地一齊讀書嗰陣,
好似冇乜邊個男仔同佢特別有關係
但係聽佢頭先咁講,
又唔似係佢初戀男朋友
諗嚟諗去,
我都諗唔掂
沖完涼返到屋企,
呀成問我打唔打機
咁我就順便同佢傾下
因為之前都有同佢講過,
今日我會見返若凝
佢條八卦友,
都應該好想知今日發生啲乜
我:「你條友無啦啦咁夜叫我打機
肯定有蠱惑啦 」
呀成:「睇下你死得未咋
點呀今日點呀,
有冇同人地傾計呀 」
之後我就將今日發生嘅事同佢講晒
呀成:「你地進展咁快嘅
咁耐冇見,
又一齊食野,
仲送埋人返屋企 」
我:「其實我都估唔到咁快 」
呀成:「真心講一句,
其實我覺得若凝係鍾意你
以前讀書嗰陣都係咁講,
只不過係你條蛋散唔信 」
我:「會唔會係咁呀
佢頭先先同我講,
話心裏面有個人放唔低.」
呀成:「佢點樣講呀 」
我:「佢話由去英國嗰陣直至到依家都冇拍拖,
因為一直都放唔低一個人,
返到嚟香港之後見返佢,
佢覺得自己仲係鍾意呢個人,
唔係自己嘅錯覺 」
呀成:「以前佢同邊啲男仔frd 」
我:「其實唔多,
我淨係喺度口中聽過佢初戀男朋友一個人
其他都冇喇 」
呀成:「咁係咪佢初戀男朋友 」
我:「聽佢口氣就唔似 」
呀成:「唔止佢初戀男朋友嘅
仲有一個 」
我:「邊個呀 」
呀成:「咁你清楚啲.」
我:「我真係唔知你講邊個 」
呀成:「行哥,
你幾時變到咁鈍兜 」
我:「下 」
呀成:「你自己諗下,
佢以前同邊個男仔行得最埋 」
我:「喺學校咪我囉 」
呀成:「咪就係囉死蠢
根本佢講緊嘅就係你 」
我:「會唔會呀
我嗰陣成日都覺得佢對佢初戀男朋友餘情未了 」
呀成:「你覺得啫
佢有冇親口講過 」
我:「咁又好似冇 」
呀成:「咪係囉,
全世界都睇到,
係得你睇唔到
唔好再浪費時間喇 」
我:「你覺得佢真係鍾意我 」
呀成:「老老實實我覺得係
咁就算唔係,
你同佢講都冇蝕底丫
識你咁耐唔通唔知你有幾鍾意佢咩
咁難得依家見返面,
再錯過就冇架喇 」
我:「嗯,
你有你嘅道理 」
呀成:「講得耐左有啲眼瞓
都係唔打機喇
聽晚先 」
我:「頂你 」
之後我自己喺度諗,
又係喎,
其實佢以前從來都冇講過,
佢仲係鍾意佢初戀男朋友
只係我一廂情願,
對自己冇信心
先至咁樣認為,
諗返起,
以前同佢行得最埋嘅男仔,
其實就係我,
點解我咁都唔知嘅
真係好笑,
依家唔再係中學生,
冇咁多時間浪費,
已經唔容許我再淆底,
係我又好唔係我都好,
聽日我都想打俾佢
咁難得見返佢,
真係唔想好似六年前咁樣,
白白浪費機會,
有啲野試過一次就夠.

之後去到第二朝
好記得去到一點半嗰陣,
我就即刻打俾佢
因為我覺得呢一刻,
打電話方便過whatsapp
好耐冇試過撳電話冧把會手震
之後終於接通,
喺度等緊佢聽嗰陣,
我係咁同自己講要放鬆,
千祈唔好心急
唔等都等左六年,
依家只係一個電話,
完全唔需要心急
之後佢終於聽,
若凝:「喂.」
我:「係我呀,呀行 」
若凝:「我知呀做咩 」
我:「點解你會知 」
若凝:「你有喺班group嗰度講低你叫咩名,
有save到呀 」
我:「竟然 」
若凝:「打嚟做咩呀 」
我:「我終於知你尋晚講邊個 」
若凝:「咁係邊個丫
答中有獎 」
我:「嗰個人,
喺你讀中六嗰陣成日同你一齊嘅,
中六嗰年平安夜仲一齊出去,
你嘅十八歲生日,
陪你去迪士尼,
買蛋糕俾你食,
又成日一齊食車仔麵,
去溫書,
但係去到中七,
嗰個人就同你分開左,
跟住仲要幾年冇見,
啱唔啱 」
若凝:「即係邊個呀
你唔講名我唔知喎.」
我:「呢個人傻仔嚟嘅,
好傻好傻嗰隻.」
若凝:「認同丫
咁即係邊個 」
我:「你明明知嘅,
仲喺度扮野 」
若凝:「你唔講名我唔知喎 」
老老實實,
嗰陣我真係唔敢開自己名
我:「咁係咪佢 」
若凝:「都唔知你講邊個 」
死就死啦
我:「xx行(我全名),
啱唔啱 」
之後靜左一陣
若凝:「你想我點答你 」
我:「啱定係唔啱 」
若凝:「同你玩個遊戲好冇 」
我:「咩遊戲 」
若凝:「去到禮拜日之前,
你整一樣我最鍾意嘅野俾我,
到時會答你 」
我:「今日係禮拜日
即係一個禮拜之後 」
若凝:「係呀,
依家要你等返幾日好正常啫
反正我都等左咁多年.」
我:「即係整乜野 」
若凝:「你知嘅,
頭先你有講過架,
對我嚟講好有紀念價值
而且嗰樣野係要準備,
所以先俾一個禮拜你 」
我:「有冇多啲貼士 」
若凝:「你真係好蠢
可以擺得落口嘅,
明未呀 」
我:「咁我知喇.」
若凝:「但係一定要你自己整,
買唔算呀 」
我:「你等住禮拜日食啦 」

又真係成個月

出左

今晚加油呀巴打

夜晚完

live！
我等緊happy ending呀！！

exam period 靠樓主d文過日子

幾時出埋佢

推啊推啊

阿行哥仔識唔識整強糕架, 唔好食死若凝喎

你咪搞到變sad ending啦

巴打好識吊人癮

叫若凝食左呀行啦

希望

加油呀巴打

今晚完故

巴打你心水幾清

唔係
只係今日下晝有野搞

唔好玩我啦

所以佢最後整左車仔麵

點知最後又sad end

你地有偏見

除左恭喜都唔知講咩好

若凝
上年呀行整個個車仔麵好唔好食

可能唔係車仔麵呢

好開心好開心呀
真係happy ending
對話好sweet呀
傻仔行同我真係兩類人
佢真係好懦弱！睇到好想打佢

一定係打得飛機多既後遺症

你勇敢得多

係happy ending
見到佢地重遇之後講呢幾年大家都放唔低大家果度喊左
唔知會唔會發生係我身上呢

巴打你又點呀

都好耐了

點解可以咁好睇

唔通happy end

講開我應該搵樓主做fd
然後叫樓主幫我寫

樂仔有講過去圓方咩？唔通我好似阿雪咁失左憶

唔通

你都寫得好好

西九就有

埋尾未呀，你唔係要等到最後一秒鐘先出呀

照舊八九點

到我去飲啦

求集氣

即係最尾食死左若凝
又係sad end

加油
之後等你分享

你真係

其實可以係食死左行仔

去西九玩啫

幾點出文呀樓主
好想睇happy ending

真毒

幾時有文先

快啲啦

F5都就嚟㩒爛

多謝

sor 我第一次打，想執好少少

好有海派甜心feel

我大膽少少嘅，因為我有切忌有嘅自信
但諗返真係哪來的自信

live

未呀

F5 ing

其實冇睇過
淨係知雨愛好好聽

年少輕狂

出喇

F5爛啦

第八十九章(終章)
我嗰陣已經諗到佢想要我整乜野
擺到明就係朱古力蛋糕
之不過,
嗰陣我唔明點解佢咁樣做,
點解一定要整朱古力蛋糕
仲要係自己親手整
頭先講就咁講啫,
但係邊度識整丫
唔好話甜品
平時我最叻都係整公仔麵,
依家叫我整蛋糕
有冇搞錯呀,
不過頭先點可以失威呢
梗係打死都話識
依家大鑊喇,
咁樣跟住嗰度上網睇食譜啦,
嘩大佬完全唔知咩嚟嘅
又話要雞蛋又話要乜野粉,
又唔知要雪幾耐
真係極度麻煩,
呢個時候梗係whatsapp搵人求救,
搵嚟搵去咪又係嗰幾個
我:「有冇人識整蛋糕 」
丁仔:「無啦啦做乜勁要整蛋糕 」
呀余:「老老實實我都想知 」
之後我就將所有野同佢地講晒,
丁仔:「頂你原來發生啲咁嘅事
正喎 」
呀余:「估唔到你地見返不特止,
依家仲有機會拍拖
因乜事發展得咁快 」
我:「成件事好q長
唔好講住先,
麻煩各位大佬幫幫手 」
呀成:「你就真係唔好彩,
我都唔識整蛋糕 」
丁仔:「上高登問人啦 」
我:「高登仔一定吹水 」
呀余:「唔好話唔幫你,
不過識做啦 」
我:「輕鬆啦
遲下放題我嘅
不過你諗住點樣幫
你唔係識整下話 」
呀余:「我梗係唔識啦 」
我:「挑 」
呀余:「我女朋友識整
早幾日佢屎忽痕,
又整左一個出嚟 」
我:「余哥今次靠你 」
呀余:「好唔好食唔敢包呀,
我喺佢威迫之下一定話好食 」
我:「咁就夠啦 」
喺度講下先,
我地幾個都識呀余女朋友
佢叫做Chloe,
有時會一齊食飯
Chloe好好人,
乜都可以同我地傾一餐,
佢同呀余兩個一齊就好搞笑.

係，至少無悔嘅

之後星期二我地就成班人上左去呀余屋企
因為佢屋企竟然有焗爐
聽講係Chloe叫佢買
而喺嗰晚,Chloe教我整蛋糕,
呀成,呀余,丁仔就上嚟負責試食
頂你個肺
依家都咁夜(我係放左工之後先去),
擺明要聽日先食得啦
不過依家有求於佢地,
我忍
我:「Chloe姐今次真係唔該晒 」
Chloe:「你搵啱人喇,
最鍾意就係整蛋糕
呀余成日食都話好食 」
呀余:「梗係好食啦 」
Chloe:「聽到啦 」
我:「係咪真架 」
呀余:「梗係唔係啦 」
Chloe:「即係我要勤力啲,
繼續整多啲蛋糕俾你啦,
唔係點樣進步 」
呀余:「咁唔使喇
依家已經好好食 」
我,丁仔,呀成:「唉
你真係呢 」
Chloe:「你想整咩蛋糕 」
我:「朱古力慕絲
要甜啲嘅 」
呢個係我當初送俾佢嗰個蛋糕,
順理成章就揀返呢個啦
之後佢就開始教我,
完全唔識做
以前家政堂嗰陣,
我都係靠我個partner幫我手
我淨係負責清潔,
完全冇煮野食嘅天份
我好記得嗰個禮拜,
日日放工都上去
其實真係好攰,
你諗下放完工仲要去整蛋糕
不過佢地都唔話得,
真係晚晚都幫我
有時有啲野唔使講嘅,
自己會知咩事,
依家你問返我點樣整,
我已經唔記得
基本上係Chloe叫我做乜我就做乜
完全冇思考,
淨係聽佢講,
星期六嗰日仲特登請一日假,
話嗰日有野做,
好彩之前有假未放啫
其實就梗係搞埋個蛋糕
去到夜晚,
我就whatsapp若凝,
我:「聽日邊度等 」
若凝:「兩點喺公園好冇 」
我:「好.」
依家萬事俱備,
等緊聽日來臨.

會唔會聽日先完到

星期日,
我計返時間,
去左呀余屋企拎左個蛋糕之後,
就直接去公園
我:「今次真係唔該晒 」
呀余:「識做啦屎忽鬼 」
我:「放題丫嘛 」
Chloe:「輕鬆啦
唔使咁客氣 」
我:「我都知煩到你地
唔好意思 」
呀余:「頂你講埋啲咁嘅野
得啦,
得左你就喺個group同我地講啦
唔會冷你場 」
我:「挑 」
你問我有冇信心得
其實真係五十五十,
只不過都係盡力做好就算
以前嘅我,
就係因為冇盡力,
所以先至有咁多遺憾,
就係曾經有遺憾,
所以先知道後悔有幾辛苦
今次一定要盡力去做
之後就去到公園,
若凝同以往一樣咁準時,
我:「仲係咁準時嘅 」
若凝:「你都係 」
我:「整好左,
你睇下啱唔啱 」
之後我地就坐低,
打開個蛋糕盒俾佢睇下,
若凝:「你知唔知呢,
其實我有一刻覺得你會唔知我講乜 」
我:「咁睇小我嘅記性 」
若凝:「都係一刻啫,
唔好講住快啲食啦 」
我:「你冇食野咩 」
若凝:「未食晏晝 」
跟住我地就食蛋糕,
好彩都唔係好難食啫,
同埋真係好甜
Chloe信得過
若凝:「幾好食喎
老老實實係咪出去買 」
我:「自己整架
尋日冇返工就係整呢嚿野 」
若凝:「幾好食 」
我:「我估你仲係鍾意食甜野咋,
所以先整甜啲 」
若凝:「有時真係鍾意一樣野,
好難會去改
因為已經變左習慣,
快啲一齊食啦 」
若凝原來真係好鍾意食
同當年一樣,
起碼有一半都係佢嘅,
佢食朱古力個樣都仲係好滿足
依然係冇變,
食完之後終於去到關鍵環節,
我:「咁我嗰晚究竟講得啱唔啱 」
若凝:「不如俾我講啲野丫 」
我:「嗯.」
若凝:「其實我以前呢,
好早已經對我初戀嗰個男朋友冇野,
因為我已經習慣左身邊有另一個人,
當然呢啲野我都係後來先知
嗰個人好搞笑,
成日同我鬥氣
把口好硬,
但係其實就心軟到死,
次次我講兩講,
就會即刻順我意,
佢好少展露佢認真個樣俾人睇,
唯一嗰次應該係踢波嗰陣,
輸完之後佢好唔開心,
原本我係嬲緊佢
但係唔知點解,
嗰一刻我覺得,
行埋去安慰佢,
係重要過所有野
嬲唔嬲已經唔重要
最好笑嘅係,
之後佢係咁解釋嗰個樣,
我真係忍唔住笑
佢成日喺我身邊,
好似做乜都一齊,
但係佢又冇表達佢嘅心意
初初我覺得佢係鍾意我
但係慢慢就覺得唔似,
搞到後來我都唔知佢係點
所以一直都唔敢同佢講,
我都係鍾意佢,
直至之後我同嗰個男仔分開左,
因為啲好白痴嘅原因分開
其實我好想同佢好返
但係唔知佢鍾唔鍾意
所以一直無視佢,
去到外國,
原來我先知,
自己真係鍾意左佢,
返到嚟之後,
我好想聯絡佢,
但真係唔夠膽
直至最近見返佢,
我先知原來自己都係冇放低過 」
我:「你以前係咪問過嗰個男仔,
點解佢要對你攪住初戀男朋友呢一件事咁緊張嘅 」
若凝:「嗯 」

若凝:「其實,
可唔可以話俾我聽,
點解你要咁緊張?」

我:「我諗今日可以答到你
因為我鍾意你 」
之後我就拖住左佢
佢亦都冇反抗,
跟住我喺佢耳仔細細聲講,
我:「其實你知唔知呢,
我由麥當勞嗰陣,
已經鍾意左你 」
若凝:「唔怪得你日日嚟啦
點解唔搵我傾計 」
我:「費事俾你當我係狗公 」
若凝:「咁又係,
如果你嗰陣咁進取,
我諗之後發生嘅事就會唔同
亦未必會鍾意你
等左你好耐喇 」
我:「你又唔講 」
若凝:「咁我係女仔丫嘛,
呢啲野點樣講出口
又驚你唔鍾意
咁你又唔講 」
我:「淆底 」
若凝:「冇吉屎
不過點都好啦,
最緊要都係活在當下
可能有人會覺得,
我地錯過左咁多年,
咁咪當俾考驗我地
最緊要都係日後.」
我:「嗯.」
之後我就左手拖住若凝,
右手whatsapp嗰班豬朋狗友
我:「多謝各位 」
之後仲影埋張相我地拖住手
呀成:「頂你好曬呀 」
丁仔:「咪就係囉 」
呀余:「Chloe問係咪靠佢嘅蛋糕先得米 」
我:「你幫我多謝佢啦 」
之後俾若凝見到,
若凝:「一早估到你係搵人幫手
邊有可能咁好食 」
我:「你真係醒嘅啫 」
若凝:「過左咁多年都仲係鍾意講大話 」
我:「對唔住對唔住
下次唔講
不過可唔可以講下點解你要我咁樣做 」
若凝:「其實我一直好想我鍾意嘅男仔
整我最鍾意食嘅野俾我食,
哈哈
不過頭先講嘅野有冇呃我先 」
我:「可以發誓真係冇 」
若凝:「信你 」
我:「梗係要信啦 」
若凝:「喂係喎,
你個facebook icon好似用左好耐
一直想問你點解唔轉 」
我:「因為張相係你影
我覺得好靚咪唔轉囉 」
若凝:「識貨 」
我:「梗係啦 」
若凝:「不如我地依家影返張 」
我:「又好啫 」
之後我地就面貼面影,
2016年10月30日,
我同若凝終於正式拍拖,
呢對手我以後都唔會放.

話說時間真係過得好快
今年嘅4月30日
係我同若凝嘅拍拖半週年紀念
你知啲女人幾睇重呢啲日子
咁我梗係識做啦
我一早訂左機票,
叫埋佢攞假
因為想帶佢去日本玩
直至佢喺機場先問我,
若凝:「點解你要帶我嚟日本嘅 」
我:「因為我以前講過 」
若凝:「講過啲咩 」
我:「話要帶你去日本迪士尼 」

我:「下次帶你去日本迪士尼.」
若凝:「痴線你講笑咋話,
吹到咁大.」
我:「未來係點冇人知嘅,
可能真係得呢.」
若凝:「咁我等住呢一日.」

我:「今次我冇講大話喇
雖然遲左少少.」
若凝:「你真係好傻 」
之後若凝就好開心咁攬住我,
而我,
好希望可以繼續同佢行人生淨低嘅路.

完

後記
大家好
我就係丁仔
亦即係負責寫呢段往事嘅人
正如開頭所講,
飲完野之後,
我就跟左故事入面嘅男主角呀行返屋企
佢俾本日記我,
等我可以寫得詳盡啲
我:「今次真係唔該晒 」
呀行:「記住寫得我靚仔啲 」
我:「得啦.」
之後一打開門,
就見到若凝坐住喺度
我:「呀嫂你好 」
若凝:「丁仔你喺度嘅 」
呀行:「佢條蛋散叫我攞本日記俾佢睇
佢要打故上連登 」
若凝:「正喎
記住寫得我靚女啲 」
我:「你就不嬲都靚架啦
呀行就 」
若凝:「唔使理佢啦 」
呀行:「一場老死你唔係咁下話 」
我:「得啦 」
呀行:「喺度呀,
拎去啦 」
我:「唔該
唔阻你地喇下 」
呀行:「你個樣真係好衰
成個腦都係嗰啲野 」
若凝:「今次忍唔住都要講,
你真係笑得好衰 」
我:「拜拜 」
呀行,若凝:「拜拜 」

喺度講下啦,
呀行同若凝呢一對情侶真係閃死人
同時間我發覺佢地互信程度好高
做得情侶,
呢樣野我覺得好緊要
唔通成日猜疑咩,
起碼冇見過呀行每一次出嚟都要同若凝匯報行蹤
大家都好信任大家,
而且若凝都真係好識做
有時佢知我地成班男仔出嚟傾計,
佢就唔會出嚟
因為佢都明白到,
男仔真係想傾計嗰陣,
有女仔喺度係傾得冇咁過癮,
好似我頭先所講,
亦都唔會whatsapp轟炸呀行
唔會搞到呀行傾得唔聚財
咁當然啦,
大時大節我地就成班出嚟嘅
好似啱啱嘅聖誕節咁樣,
我,樂仔,呀行,若凝,呀成,呀余同Chloe(呀余女朋友),仲有一個朋友(都係同一間中學),
八個人出左嚟食飯
之後喺附近行下,
平時出嚟傾計就多數得返我地幾個男人
嗱呀行,
有啲野費事面對面同你講,
男人老狗真係好難當面同你講呢啲野
我想講嘅係,
其實你真係好好
唔使成日擔心自己條件唔夠,
呢啲咁無聊嘅諗法拋諸腦後啦
只要若凝覺得你好就得啦,
若凝覺得你唔好嘅話,
就唔會等你咁多年啦
你話係咪先
你地咁有緣,
老套啲講你地打唔甩架喇
等緊飲你地個餐,
其實真係好羨慕你,
可以同自己最鍾意嘅人一齊行到最後,
知唔知係幾多人嘅夢想嚟
好多人都唔得,
細細個會以為,
結婚咪你鍾意我,
我鍾意你囉,
大家兩情相悅就結婚
大個先知唔係咁,
以前真係諗得太過天真,
如果係咁嘅話就好,
呢個世界應該冇咁多人煩,
可惜唔係.

唔會
已經完左

嗰ending好有飛翔公關室嘅感覺
呀行ho ball，記住拖實啲若凝

遲啲仲會唔會出

佢會

兜兜轉轉終於喺埋一齊

出咩

都真係兜轉左八九年

其他故事

可能啦
繼續喺現實聽下仲有咩故仔

見証第一個happy end

老套啲都要講架,
多謝各位讀者支持

上兩個現實係happy的話我會照現實出

又係兜兜轉轉先一齊

呢個係我最鍾意嘅post亦都係最鍾意嘅故

行仔好波

行哥

有人想知聽晚再講

佢有睇post

x2 想知樂仔同阿琳最後仲有冇見返面

我相信呢個係唯一happy ending嘅故
唯有比個正評啦

Happy ending 巴打happy new year

打得多攰

呢個係重點

新年快樂

行哥 祝你同若凝幸福快樂 唔準再miss對方了 第一次追故就俾左呢個故 個故好好睇 2018 happy new year btw真心極少留言 忍唔住

終於完故，正呀！！！

咁我係度祝福吓行哥
雖然一開頭當局者迷
但happy ending好高興
祝你同若凝幸福呀！

好奇一問會唔會係最初相遇間麥記擺酒

希望你地都可以happy end

行哥仔ho ball
有連登ac 嘅話出句聲啦
btw 樓主唔係喺cafe 做㗎咩
唔係當你係專業糕餅師
但係點解你好似唔識整蛋糕咁

between 佢地依家係咪同居

終於有happy end

好耐無睇咁高質既故，對上一次都係幾年前八輩子、八千代、走青個d

同你一樣 我又係第一次追故+極少留言
最尾睇到想喊

終於happy ending
講埋你地嘅近況喎

恭喜行哥啦 話曬可以同自己最鐘意嘅人經歷咁多野仲一齊到真係好難得 好唔捨得呢個故 係呢個故實在搵到太多共鳴 睇過咁多故 呢個真係少數可以令我睇到入心入肺 多謝曬樓主 最後祝行哥若凝白頭到老

早幾日見返個ex 心入面知道大家都仲對大家感覺 但依家唔係時候一齊返 唔知幾年後會唔會好似故事咁呢 不過都係ff算

睇返次個結局
睇到啊行仲記得自己個承諾 帶個女仔去日本迪士尼果度
真係男人老狗都比你感動到喊左出黎

點講好
我覺得能夠理行到承諾既男人係真男人

你地兩個呢段感情真係好幸福
預先祝你地永結同心 白頭到老啦

佢兩個話多謝巴打你

唔會啦
過唔到屋企人

我只係喺cafe坐喺度負責收錢
其餘乜都唔識
唔係同居
但有時若凝第二日唔使返工的話會過去陪呀行,
始終大家住得近

終於有

邊有得比
我以前都喺係呢個年代睇故

今晚跑完馬仔會講下

你知對方仲對你有感覺?
單身?

真係
佢條友啲記性幾好
btw巴打你尋晚又點

學其他巴打話齋
見證住兩個經歷咁多嘢先一齊
女嘅等咁耐，男嘅又長情
好難得㗎，樓主寫得好睇，好似當佢係朋友咁
所以好唔捨得個故
睇到尾好感動呀hi！

等緊巴士你講

今晚吧

睇馬

新一年 希望前兩個故最後都happy ending

已經完左
當後記

緊張到hihi
全程都好唔自在
明明好想望佢 但係又怕比佢發現
巴打個故講得好岩
呢種女仔一生人唔會有第二個

絕境但未絕望既

有時都喺度諗,
呢種女仔如果一生人有第二個我諗會幾好
有冇傾計呀?

搵唔到咩機會

但係佢無避開我既眼神
同當年一樣 以前佢講話一句令我我深刻既對白
「如果因為緋聞 又或者一d 奇怪既流言 而去忽略一個對我好好既人 我覺得係好可惜既事 唔鍾意既話我會好好話比佢知」
隔太耐啦 ... 佢都仲係無變到 ... 所以我唔理啦 ！鳩衝完一波再算 起碼唔會有遺憾先

即係你地有對望?
知唔知佢感情狀況點呀
加油呀巴打,
反正都冇野可以輸

唔知
聽左一晚成班姐妹對話
個答案好模凌兩可

不過都已經無野可以輸
所以無咩所謂啦
到最後個結果可以同自己交代好就可以
都無謂強求

介唔介意講下係咩對話

巴打 文呢 等左一日

push

happy end但我岩岩同左女友講分手

但求無悔呀巴打

新一年 新既開始
各位巴打都係

依家打緊

完左仲幫推?

頂住呀巴打

支持巴打你先幫推

一陣講下樂仔同埋呀琳之後嘅事

《最陌生的人，就是曾經最熟悉的人》後記
大家好我係樂仔
之前喺個故事都講過,
呀琳會喺2017年11月結婚,
我仲好記得
喺10月,
我用Angela Wong嘅名義同佢講生日快樂嗰陣,
講講下都有提及呢個話題
Angela Wong:「係喎你係咪好似11月結婚 」
呀琳:「係呀
你嚟唔嚟呀 」
Angela Wong:「唔喇嗰陣我唔得閒
買禮物俾你就冇問題
話晒大家做網友都做左咁耐 」
呀琳:「唔使喎 」
Angela Wong:「要嘅
咁大件事點可以咁求其 」
呀琳:「咁多謝先 」
Angela Wong:「俾你個地址我得唔得
等我可以方便啲寄俾你 」
呀琳:「好呀
我住xxxxxxxxx.」
原來呀琳住呢度
呢度同觀塘地鐵站唔係好遠,
點解我每一次去觀塘,
都見佢唔到呢
冇緣就係冇緣
去幾多次都冇用
Angela Wong:「咁大方俾地址我你唔驚咩 」
呀琳:「識你咁耐唔驚啦
雖然大家素未謀面,
但唔知點解同你好啱傾哈哈 」
Angela Wong:「緣分掛 」
呀琳:「可能真係啦 」
之後我就決定將生日禮物同埋結婚禮物一次過送,
咁就自然重本啲
不過都唔會理架啦,
既然我唔可以用樂仔個身分恭賀佢,
咁就唯有用自己嘅方法處理
我只係想滿足自己,
冇諗咁多野,
跟住我就買左一個鋼琴音樂盒送俾佢,
當呀琳收到之後即刻inbox我,
呀琳:「多謝你呀好靚 」
Angela Wong:「你鍾意就得 」
呀琳:「但係咁樣唔好意思喎
要你破費 」
Angela Wong:「傻啦講埋呢啲野,
最緊要準新娘開心 」
呀琳:「多謝呀 」
咁多年一直送禮物俾佢,
其實最想嘅,
就係好似依家咁,
由佢把口聽到好鍾意呢三個字,
咁就已經得.

Candice係呀琳個婚宴嘅揸弗人
咁就好辦事,
其實一路以嚟我都唔想俾佢知,
直至到依家我都仲係咁著緊呀琳
但係呀琳就嚟結婚,
我亦都好想去佢嘅婚宴,
所以冇辦法唔坦白
我仲專登約左佢喺星巴克,
我:「其實今日約你出嚟係想同你講啲野 」
Candice:「估到你條蛋散啦
點呀想講咩 」
我:「呀琳係咪就嚟結婚嘅,
你有冇辦法幫我入去 」
Candice:「放唔低人呀 」
我:「大佬可唔可以俾啲建設性
我話唔係你信唔信 」
Candice:「人地都就嚟結婚,
你咁樣對自己好咩 」
我:「好唔好我唔知,
但我就係好想去佢個婚宴,
你係揸弗人,
有辦法嘅 」
Candice:「不如你講下你想點先.」
我:「我好簡單,
淨係可以喺現場就得,
最好俾一個角落位我,
等呀琳見我唔到 」
Candice:「你唔諗住見佢
同佢打聲招呼呀 」
我:「唔使喇,
呢啲大喜日子無謂搞破壞丫
況且佢可能已經唔記得我係邊個.」
Candice:「唔好玩啦
佢一定記得,
你知唔知今時今日,
我喺佢面前都唔敢提你個名
當年佢喊嗰一幕我到依家都仲係好深刻 」
我:「記得又好唔記得又好,
我見到佢就已經好滿足 」
Candice:「咁呀,
我安排你坐喺大學同學嗰一枱得唔得丫 」
我:「梗係得,
總之要夠隱蔽.」
Candice:「見係你先幫咋 」
我:「得啦,
到時你結婚嗰份禮物,
我一定有咁大買咁大 」
Candice:「你話架 」
我:「未戒尿片就識你,
有邊次呃過你 」
Candice:「不過依家請杯野我飲先,
口渴 」
我:「過左咁多年,
都仲係咁狗西 」
Candice:「有求於我係咁架喇.」

之後我就梗係特登去剪頭髮
等其他人唔認得我係樂仔,
其實真係好無聊
去一個婚宴要搞咁多野
不過冇計啦
婚宴當日,
我真係被安排坐喺大學同學嗰一圍,
同我坐埋一齊嗰啲,
一個都唔識
好彩之前Candice已經教左我點樣講野,
咁樣佢地先冇懷疑我係假扮
呢個位真係夠隱蔽,
呀琳點都唔會望到我
同時間我就可以網上去銀幕嗰邊,
Candice真係做到野
始終咁多人我都唔識,
所以喺等候新娘新郎出嚟嗰陣,
我都真係冇乜野講
直至到司儀叫新娘新郎出嚟,
我先望住呀琳個方向
一行出嚟嗰陣,
我都呆左一呆
因為真係好靚,
有人話過,
女人喺結婚嗰陣係最靚,
以前我係唔同意,
但去到今日,
我要調轉槍頭喇
只要係親眼見過的話,
你都會相信呢句野
今晚嘅焦點一定係呀琳,
睇見佢笑得咁幸福,
我都戥佢好開心
當然啦,
呢種開心嘅某一處,
都仲係會帶嚟隱隱作痛,
其實我嚟之前已經知架啦
不過都仲係好想嚟咁解咋嘛,
跟住個銀幕就喺度播新娘新郎嘅成長歷程,
望住呀琳成長歷程嗰陣,
我喺度諗,
如果當日,
我選擇另一個態度去面對,
今時今日會唔會有唔同
人真係好犯賤,
明明係我自己放棄,
依家竟然諗返轉頭
去到依家我先至發覺,
咁大個人,
我最想企嘅位置,
就係依家呀琳嘅隔離
當然啦,
我曾經係可以咁樣做,
只係我戇居
試都未試就話放棄,
結果今日就要坐喺下面,
仲要係極度鬼鼠咁樣坐
食埋飯,
跟住我嗰枱啲人,
好多都話想去同新娘新郎影相,
咁我就梗係唔去啦
跟住我就承機走左,
之後Candice仲問我,
Candice:「真係唔嚟同呀琳影相
最後機會喇 」
我:「唔喇,
你地玩得開心啲啦 」
一路搭車返屋企嗰陣,
我都喺度諗,
過埋今日之後,
其實我都係時候放低,
最鍾意嘅女仔,
終於都做左人地新娘
但我自己好清楚自己,
如果話放低就放低,
咁就唔使過左十年都仲係咁啦
喊?
已經冇力喇,
以前都喊晒啦.

咩都完晒拿？

果然呢個post 最後都係sad end

首尾呼應

我同呀雪之後仲有野嘅
其他冇喇

明日會講埋丁仔 ？

死啦 我會唔會好似樂仔感 到佢結婚都未放得低

咁 自膠

啱啱追完

阿行同若凝好正，巴打又寫得好好，好耐都未見過有校園故可以咁深刻

有時間會追番之前𠴱啲支持下

唔通呀雪記起所有野？

可以講下
當俾我廢噏下

唔知架

太理想了

我覺得佢係仲有感覺。。
係單身

不過依家唔係一齊返既時候

原來係咁

丁仔

小弟近期發生嘅事
時間過得好快,
呀雪已經結左婚差唔多成年半
呢一年幾裏面,
佢間唔中都會嚟cafe食野
因為佢覺得幾好
唔知佢係俾面咁樣講
定真係覺得好食啦,
當然都有可能係想食免費野
咁就唔知啦,
唔知大家仲記唔記得,
以前我講過,
只要佢嚟食,
每一次都係入我數
承諾就係承諾
唔會因為時間而改變,
雖然佢已經唔記得,
但咁樣唔係重點,
我只係想對自己嘅承諾負返啲責任
可能真係好傻啦
有幾次佢地俾返錢我,
我都即刻俾返佢
當然啦,
我同佢地講唔收錢嘅原因就係因為伯母以前幫左我好多
呀雪到今時今日都以為我係佢媽媽教嘅學生
咁咪一路等佢誤會落去,
而呀雪多數都係同佢老公嚟,
佢同佢老公感情保持得好好
冇因為結左婚,
要長時間一齊相處,
令到大家覺得個熱戀期減退左
次次嚟到都表現到好恩愛
當然啦,
佢地只有兩個人坐嗰陣先顯得特別恩愛嘅,
有時我行埋去傾計嗰陣,
佢地會收斂返
證明佢地都幾為我設想
費事閃親我
老老實實,
初頭見到咁樣梗係唔好受啦,
有邊個會完全冇野架,
唔好玩啦,
慢慢就開始習慣左
我成日喺度提自己,
人地已經結左婚,
亦都已經唔記得左中學發生嘅事,
依家又生活得咁好,
無謂搞人啦
向前望先至係上策,
當然啦,
有時見完佢,
嗰一晚喺床嗰陣,
硬係不自覺諗返起中學嘅事
真係控制唔到咁樣
睇嚟我都係講一套做一套,
向前望原來都唔係咁易,
值得一提,
佢老公同我都幾frd,
可能大家都係獌狗
本身佢個人社交能力都幾好,
同佢傾計都唔錯
慢慢就變左朋友.

話說2017年嘅十月,
有一日呀雪兩公婆過左嚟
咁之後我就坐低傾計啦,
呀雪老公:「講單野俾你聽,
包你估唔到 」
我:「咩嚟架 」
呀雪老公:「關於呀雪架 」
我:「有冇貼士呀 」
呀雪:「其實呢,
我就嚟做媽媽喇 」
我好記得,
嗰一刻我係沉左一沉
好意外
明明唔應該再有感覺,
總係做埋啲多此一舉嘅野
但係我唔可以表露呢一個情緒出嚟,
我:「恭喜晒喎
幾多個月 」
呀雪:「五個幾喇 」
我:「老老實實係咪計劃嚟 」
呀雪老公:「都算係嘅
我地想喺三十歲之前就生
其實都係得返幾年,
況且經濟又冇太大嘅負擔 」
我:「因住大把仔女要你養 」
呀雪:「丁仔你唔好嚇我
一個夠喇 」
我:「咁少 」
呀雪老公:「太多驚養唔掂,
你估真係屋企開金 」
我:「咁你依家咪更加要全神貫注咁睇住你老婆 」
呀雪老公:「梗係啦 」
呀雪:「你呀,
就嚟變呀伯
唔使咁緊張喎 」
呀雪老公:「緊張啲都要嘅 」
我:「呢句啱呀 」
呀雪老公:「聽到未呀 」
呀雪:「聽到喇 」
呀雪老公:「丁仔有樣野拜託你 」
我:「做乜 」
呀雪老公:「呀雪好想買bb車
原本諗住下個禮拜日去買,
點知我有事臨時去唔到
你陪一陪呀雪同埋我外母好唔好 」
我:「搵你啲frd唔係仲好咩 」
呀雪老公:「呀雪同佢地唔係好熟,
反而同你仲多啲野講添
同埋你又識我外母,
就係咁先搵你 」
我:「好呀冇問題 」
呀雪:「唔該晒你呀丁仔 」
我:「唔使 」
呀雪老公嗰份工有時真係好忙
禮拜日去唔到絕對唔出奇,
唉,
我又係嘅
明明都唔關自己事,
我知道自己一定會亂諗野,
根本就可以話唔得閒,
不過去到最後同以前一樣,
都係唔識拒絕呀雪.

去到下個禮拜日,
一早就同我老友講今日唔得閒去cafe幫手
之後我,呀雪,伯母就三個一齊去睇下
邊架bb車啱用
又或者咁講,
應該係等呀雪睇下邊個bb車佢覺得靚就買嗰架
伯母:「都唔明你
仲有半年先出世,
使乜咁快買定 」
呀雪:「唔係呀
遲下我大住個肚出嚟嗰陣就好論盡架喇,
趁住依家仲未係好見肚嗰陣,
出嚟買就差唔多 」
聽呀雪口氣,
佢應該好期待個bb出世
咁都正常嘅,
有邊個媽媽唔會期待自己個仔出世呢,
我地一路行一路睇,
當然仲有keep住係咁講野啦
我諗好多個人都會覺得,
我地三個係一家人
的而且確,
喺我中學同緊呀雪拍拖個年代,
仲係戇居居嗰陣,
我真係有諗
會唔會有一日會同佢結婚
甚至生兒育女,
此情此景,
的確好似我以前幻想咁樣,
當然我好清楚,
身分唔同就係唔同
我好想名正言順陪佢買bb車,
而唔係好似今日咁,
不過當然啦,
過左去就係過左去
時間已經唔可以返轉頭.

之後呀雪睇中一架bb車
咁就即刻買左,
跟住就叫左架的士返呀雪屋企,
講起上嚟我都係第一次去呀雪屋企
你諗下,
呀雪同伯母兩個女人,
其中一個仲係孕婦
落左的士都唔知點樣搬架bb車上去屋企
咁咪我搬囉
反正我成日都做埋好多多餘嘅野架啦,
上到去呀雪屋企,
唔知係咪我錯覺,
我梗係覺得個擺設同以前佢臨上飛機嗰一次,
我去佢舊屋企嗰陣差唔多
突然之間見到有隻醫神嘅精選碟,
跟住我就問佢,
我:「呀雪你聽醫神嘅咩 」
呀雪:「我做完手術問我媽咪
佢話我以前係鍾意聽佢啲歌
之後我去聽返,
又真係幾好聽喎
咁就買左呢隻碟喇 」
唔怪得當年呀雪喺封信會提及活著多好呢首歌啦
原來嗰陣佢已經有聽醫神,
之後我地三個就落左去樓下餐廳食野,
原本我想走嘅,
但佢地話要請返我食一餐,
咁就冇得say no啦
食食下伯母入左廁所,
咁我就同呀雪傾計,
呀雪:「今日真係唔該晒 」
我:「傻啦講啲咁嘅野
應承左你老公丫嘛 」
呀雪:「循例上都要嘅
老老實實我去外國之前其實識唔識你 」
我:「你幾時問我都係答唔識架啦
因為真係事實
不過做乜咁問 」
呀雪:「冇呀,
對住你好似有種識左好耐嘅感覺
大家好啱傾
我同我老公啲friend完全唔啱傾架
所以咁先麻煩你幫手.」
我:「你啲感覺唔準啦
可能我地人夾人緣呱 」
呀雪:「可能係啦
點呀有冇對象 」
我:「嘩做咩無啦啦轉得咁快 」
呀雪:「見你好少提你自己啲感情野,
人少少咪問下你囉 」
我:「毒男邊有拖拍 」
呀雪:「唔係呀你幾好仔
點會冇呀 」
我:「真係冇 」
呀雪:「咁一定有對象啦 」
我:「算係啦 」
呀雪:「邊個嚟架 」
我:「以前中學一個女仔 」
呀雪:「有對象就去啦 」
我:「好 」
其實個對象咪你自己,
只係你已經乜都唔記得晒.

今次真係乜都完喇
下次再見

晚上好

丁仔

睇到又差d 喊左出黎

anyways 祝福巴打你可以早日搵到第二春啦

冇追過舊文都聞到好大陣sad味，個感覺好無奈

如果有日呀雪記番起啲野就好

應該唔會了

其實真係好兩難
佢唔知你心裏面好唔舒服，但係如果佢知道咗又會好尷尬

btw 呀雪對你重有少少印象嘅話唔定之後真係會記得返，你不如諗下點應付好過

其實有女朋友係咩感覺

好sad

記起咗對呀雪都唔係好事

曼聯

對佢老公仲慘 突然個老婆記得中學時期有段咁轟烈嘅愛情 都唔知點算好

啱啱爬哂緣定·十年前，好虐心

本來去外國封信已經有少少感觸，睇埋之後返嚟𠴱段同啱啱上面後記，更加不得了

世事難料，希巴打會再搵到自己嘅幸福

希望有人再睇到個講你自己嘅故
係happy ending

佢成日對問我以前係咪識佢

以前傻下傻下,
有女朋友覺得成個人都飄飄然咁

唔轟烈呢
佢老公喺佢進修嗰陣幫左佢好多,
又好錫佢

希望啦

或者真係可以呱

人既大腦好神奇既
可能有一日發生奇蹟都唔奇架

我又覺得就算記返起都無咩既
對大家黎講都事發左咁耐
我相信巴打會處理得好
唔會令到大家都難堪

佢依家有左家庭,
唔到我唔處理得好

隔左兩個星期冇追故，今日一口氣追返哂

阿行真係行好運
遇到一個肯等佢咁多年既女仔
要繼續幸福落去呀

最尾個2段會唔會太過sad

現實邊有咁多咁如意

未有過唔知咩feel

屌又逼人喊

如果阿琳同呀雪睇番呢之前個兩段故會點呢

第一次lm人 d post 繼續出文 加油

唔想

呀雪冇上連登
呀琳就唔知
完左了巴打

阿雪老公呢？

有,
間接問過佢,
唔睇故的

咁都好d
但係我以前都係唔睇故

佢唔知呀雪以前啲野嘅

下唔會再寫其他故啦

隔返排
驚你地悶

你唔寫我生活冇寄託啊

又玩我

呀余有冇咩野寫

冇

正呀!

推

完左仲幫推

等你再出文

留名先

隔返排先

睇完樂仔嘅後記 好唏噓好感觸 好多野就係咁化學 一個決定 足以改寫命運 而且無法再回頭 所以真係要三思 諗清諗楚自己到底想要追求乜野 唔好比自己後悔一世 follow your heart (雖然好難 比我可能有時都會抉擇唔到 甚至逃避)

冇得返轉頭先慘

absolutely know this feel 但至少曾經美好過 之後嘅路 唔好再比自己後悔就好

睇完樂仔好 ....有好幾次有得番轉頭 ...可惜

睇同阿行同阿琳，成個故最慘就係Candice，夾喺中間收埋咁多秘密又唔講得，只可以白白睇住兩個best friend一直sad落去；跟住一路都幫緊阿行條 ，但俾佢話係狗西

突然醒起 若凝未返香港之一知唔知呀行去過機場搵佢㗎

最慘係做決定嗰下唔知呢

係嘅

聽講佢地係咁樣溝通

未返香港之前唔知

想問男女主角住邊區?

咁咪爆埋我大鑊
九龍
再細啲就唔講喇

終於有Happy ending
樓主幾時講自己嘅故事啊

講晒喇

唔係你朋友㗎咩
定係我宜家睇到唔太記得前2個故😂😂

呢一個post前幾頁有講小弟近期發生嘅事

淨係記得每次都係你啲frd嘅故事😂

幾時有新post

遲啲應該會有嘅

又睇完一次知故

一直都有個疑問
若凝係文科 啊行係理科
點解上到中六係同班既
正常唔係文一班理一班既咩

定你地中學中四開始已經唔係用文理商咁分班？

就係唔係
所以一直驚自爆邊間中學
正路應該唔多中學唔係用文理商咁分班,
好似呀賢同晞澄咁樣先正常

咁啊行若凝真係好有緣
如果係文理咁分
就唔會有呢個故事

喺老麥見完之後冇下文,
上到中六咁都撞得返
我地另外幾個成日笑佢地打風都打唔甩
跟住呀行就話未知嘅未知嘅
若凝聽到就作勢扭耳仔
成日放閃

咁你地中六果年咪成日睇佢地放閃

以前佢地冇咁光明正大嘅
你當十二點半放晏,
我地幾個之間有個協議,
十二點八仲未見人就代表今日唔嚟食,
有幾次呀行到十二點八都未嚟咁我地唔等啦,
之後出到去行咗陣就見到佢兩個

咁中七果年見到佢地面左左 唔會覺得奇怪咩

圍內知咩事

推
又要番嚟呢到中和下啦

又中和

岩岩追晒
幾驚又sad ending
同幾個故事既主角差唔多年紀，又係中學開始一齊，睇完你地d經歷，開始有想同女朋友結婚既諗法

用咗三日，一氣呵成追哂。

其實頭段真係覺得好平淡，反而去到佢哋互不理睬之後就好好睇，好到肉。

先苦後甜總好過先甜後苦，見到佢哋最後喺埋一齊真係好感動，俾你嘅文字攪到我又一次爆喊。

若凝、阿行咁有緣，希望去哋可以快快樂樂一路走落去，等阿行一世流流長都要俾人嗌佢做傻仔

等你新文丫

珍惜呀巴打

多謝你支持

thx,bro
岩岩又重睇一次，發覺若凝其實暗示左好多次比阿行，不過阿行好鈍

係
我都有聽過若凝咁講

收咗工之後反覆再睇咗好甜嘅結局幾次，每一次睇到呢段都會大爆發。

「嗰個人,
喺你讀中六嗰陣成日同你一齊嘅,
中六嗰年平安夜仲一齊出去,
你嘅十八歲生日,
陪你去迪士尼,
買蛋糕俾你食,
又成日一齊食車仔麵,
去溫書,
但係去到中七,
嗰個人就同你分開左,
跟住仲要幾年冇見,
啱唔啱?」

而咁啱，今日喺街見返唯一一個曾經曖昧過嘅女仔，其實我好想同佢傾兩句問候下近況，可惜，最終都冇膽行動，話哂人哋老公喺隔離，我相信仲有機會會遇到佢…

如果有若凝心路歷程外傳就好了
係女主角度看男主遲鈍

好似樂仔

若凝見到阿行開巴士apps果下一定暗爽緊

以前覺得喺街撞到某個人唔係一件難事
大個咗先知唔係

心路歷程外傳就太詳細喇
講少少就可以嘅
你知我地成班都係中學同學,
週不時講返中學啲野
若凝話佢以前臨去外國之前曾經ff過呀行會唔會好似電影男主角咁,
趕過嚟機場送機兼約定,
結果當然冇啦

成班都鈍下鈍下

聽聞呀行啲密碼好多都關若凝事
好彩冇出去搞搞震
佢兩個亦都話唔會check對方私癮

無人約定都會等對方六年
證明呢對真係好有緣

又可能經歷過分離既痛苦
先至令大家領悟到真正既感情啦

佢地好有默契
當初咁都撞得返真係好有緣
老實講我唔係有份見證,
都會諗「有冇咁啱呀?」

若凝肯定好開心 自己放唔底嘅人原來同樣掛住自己

係有趕過去，但
若凝睇原呢個故係有咩心情架?

我諗若凝係見呀行個手機密碼，麥記個餐，銀包個手信先知對方心意。以呀行佢嘅行事說話係唔想俾若凝，好在若凝發現到，再俾重大嘅signal
如果唔係，個故應該會好長

若凝死都話要比返錢阿行擺明係想睇下個守護符重係唔係度啦

從文中蛛絲馬跡推若凝心理

若凝話呀行仲記得自己食嗰個餐，但她自己仲記得呀行仲係乜都唔諗

佢話我美化咗佢地
佢話自己冇咁靚,
呀行現實亦都再鈍啲

若凝話佢如果見返呀行而呀行係單身,
佢點都會同呀行講咗先,
點知俾佢見到呀行個手機密碼

巴打你啲心水又幾清

嗰陣諗住見得返都已經係好好彩

咁鈍都溝到女，仲要係靚女，仲有咁靚女都食咗六年齋等佢。

阿行，你唔好俾我認識你，我會忍唔住打柒你！

講真，我好想認識你哋，分享到你哋再多啲嘅甜甜蜜蜜，快啲結婚啦，唔細喇，雖然你哋正式拍拖唔夠兩年，但我會話你哋已經拍咗十年架喇。

阿行，你唔係要人哋開聲你先敢娶佢丫嘛，振夫綱丫！

雖然我哋唔係住附近，但真係好多時都會喺街撞到，平均1年總有一次，呢25年嚟都係...

若凝：

今年11月結

會唔會有外傳睇

有緣

到時冇人嫌棄的話會講下

可以一次過寫哂三個男主既特別篇

之後銀包嗰到double check
問呀行點解仲掛住個手信
再暗爽聽呀行係到“解釋”

我就塵埃落定
樂仔同準新郎都好緊張

依家見到佢仲用緊

不過有樣野想八下，中六佢地去自修室溫書，若凝果陣知唔知阿行成日昅佢

嗰陣唔知
依家梗知

一男一女去自修室溫書 --> 若凝唔覺傻仔行昅佢 --> 若凝以為傻仔行唔鍾意佢 --> 所以兩個苦等八年

應該係咁樣

活在當下啦

講多啲若凝以前讀書時嘅感覺

發覺軒仔d歌同呢幾個故好岩feel

若凝話佢一早對前男朋友冇野,
只係怕醜唔敢同呀行講
咁啱呀行又成舊飯咁
Ps若凝以前好鍾意睇呀行踢波

係咩
邊幾首
利申返eason迷

賢仔果首，遙吻，斷點，櫻花樹下，他的故事之類

做咩咁嘅樣

係咪真係冇特別留意

係咩先啱

未有過的愛情 但有種溫馨
歸家那單車小徑 沿路細聽你的歌聲
一路聽一路睇文，個畫面出晒黎

不過首歌最尾

晞澄話齋 過程比結果重要ma

因為最認真，所以最charming!!!

又追完一個，話咁快追哂了
一開頭都係果d青澀既經歷，去到中7真係睇到sad
好彩最尾修成正果
睇到最尾真係滴左幾滴眼淚，係喜悅既眼淚
一路睇佢地既經歷，已經當左係自己朋友咁
幫手轉達比呀行聽，唔準做錯事，唔準對唔住若凝 雖然遲左d，但真係恭喜你地
快d有新故分享啦

多謝巴打你
我地成班一路都講佢地兩個好有緣
仲猛咁喺度放閃

等左咁多年，咪比佢地放下

祝福行仔同若凝白頭到老。可惜我讀男校，沒有這些機會

讀男女校都唔一定有呢啲機會

exact7ly

隔離故推下推下又爆一個

完左咁耐仲推得爆

睇過咁耐最深刻嘅happy end一定係呢個

多謝各位

幾時有新故?

希望年尾趕到

唔會又sad end掛

九成九係

期待，睇住你啲舊文先

未出就sad end

多謝你呀巴打

現實就係咁 總有好多遺憾

樓主 好撚sad啊
終於睇完晞澄個故

你都好現實

唔好喊啦謝拉特

樓主個個故都好撚sad

岩岩睇哂最新個個故仔 從來睇劇集/故事都唔會喊 今次終於開左齋 未試過代入感咁強 單單文字已經令我好似身歷其境 抽離唔到 一路睇住男女主角由相識到最後嘅遺憾 除左感慨都無咩可以形容自己嘅情緒 人真係好化學 前一分鐘仲同你有講有笑 下一秒可以消失無蹤 真係要活在當下 珍惜所有嘅野 幸福一切都唔係必然 他日係你手中溜走 都無後悔藥食 好佩服腎仔咁堅強咁過生活
btw 除左腎仔係故仔尾個首歌 個人覺得ゆず首逢いたい都幾岩 啲詞好入肉 一路睇封信一路睇又忍唔住

多謝巴打支持
初初同佢打fifa成班人鳩下鳩下嗰陣,
冇諗過背後有呢段經歷

每個人背後都有佢不為人知嘅故事呀
只係呢個故事係我睇咁多個以黎最沉重嘅一個
即使我呢啲毒撚未曾親身有過咁嘅經歷
而且都會不禁替男主角憂傷
但我又好犯賤睇完又翻睇

「每個人背後都有佢不為人知嘅故事呀」
呢句好同意

幾時有新故

有冇機會下次個故係女追男

多謝巴打支持
忙完會打

到時就知

已經等到頸都長

冇咩好期待的
最緊要都係多謝各位巴打肯睇

你出我一定狗衝

多謝你

24小時moon住你

喺度呀
毒撚唔上連登仲可以去邊

希望11月可以

差唔多喇

有題材啦？

有就有呀不過要了解多啲
同埋都驚咁多位會悶你知啦都係嗰啲題材

呢d故事其實點都唔會悶
btw，最近睇左套動畫叫四月是你的謊言，都類似巴打筆下既故事

多謝你支持先
我冇乜睇動畫不過聽過人講呢套

睇clannad

利申我都係毒撚
不過由細到大真係唔多睇動漫

咁都唔算好毒je

偽毒

唔睇動漫嘅毒撚

幾時再有新交呀

希望年尾可以喺度廢噏
依家重係比較多野做唔係成日可以扮工打文

就快11月

隔耐啲希望唔好悶到大家
同埋都要用時間去理解個故

已經等到想死

咁誇張
巴打你識氹人

我哋竟然喺到相遇

係緣份

依家呀琳同樂仔點？

陌生關係

之前唔係話喺婚禮上面比個機會佢地相認咩

係呀
不過仲未去到婚禮嗰日
所以依家仲係冇聯絡

好想佢地可以相認

有人會安排同一枱

等消息 表示睇完晞澄個故之後幾個月都唔敢睇埋樓主自己個故 太催淚

唔好呀
其實現實係happy ending的話我都會照出
其實依家睇返我個故打得唔多,
可能打嗰陣仲有啲野未完全釋懷唔敢諗咁多
Btw多謝你支持

丁仔 你咁多故得一個係happy ending
我有預感你下個故都係sad end

對我有偏見

冇乜特別

岩岩睇完晞澄個故再返黎留名
仲記唔記得我呀巴打
最近同放唔低個個女仔關係發生左微微既變化
我都唔知算係好事定壞事 最起碼我知道佢無再憎我
但其實我內心當時想佢憎我一世總好過好似依家咁
話說係大半年前 佢主動留意返我近況 其實我內心係開心到飛起 但同時間唔知點解我會有種失落感 btw點都好 即使我唔係佢隔離我都想佢開心 即使我同佢再無關係都好 即使佢幸福唔係由我比都好 只要知道我地大家都仲關心大家 留意大家就好了 最後希樂仔會同呀琳講返個始未俾呀琳知道當初既原因啦

記得你呀巴打
好定唔好我冇資格評論
亦都唔應該由我講
至於樂仔依家仲緊張過新郎哥
我諗都未必會講返當初嘅原因,
佢都有講過可以坐喺度傾下計就已經好滿足

我同樂仔個心態都一樣 以前既野唔重要 有無得好似以前咁都唔重要 最重要係過得俾我好

睇唒所有故，都係覺得賢仔個故最sad, 樂仔個故都有好多遺憾，佢真係付出左太多喇，到依加都仲放唔低
Btw 幾時先有新故睇？

冇咁快

無丁仔啲故好悶

多謝藍斯支持
未有材料呀
依家我都做緊讀者

分享你睇緊咩

以丁仔半年一個故黎計
我諗五月左右會有新故?

唔逐個講驚得罪各位
總之你去講故台嘅熱門就見到
唔係選項故

放工上連登又見到你
點解你會知晒
的確五六月會得閒啲可以一日出兩三篇
同埋如果我話我都要抽離你信唔信

見你全部故都係5月同11月左右出 鳩估咋
你下次出good end咪易啲抽離

邊種結局都要抽離
唔係呃你每次打嗰陣都會代入男主角

咁咪好 咁多艷遇 雖然結局

現實冇份

下次應該有好結局掛

好耐冇玩隻狗

好得意

冇新年版嘅狗。。

玩豬

好似豬仲正

竿靈bb

差唔多

冇佢近況更新

巴打豬年行大運

大家咁話

其實諗深一層
就算樂仔壹仔可以同女主角long d
結局都未必完滿
可能初戀仲夢幻破滅添

唯有咁樣諗

新一年祝大家新年快樂

丁仔有冇同班friend聚一聚呀

丁仔又要比人閃啦

就係今日
好多都放假
冇放假就射波

冇計要去主人家嗰度打攪佢地
預咗

係時候識返個閃返佢地
順便開丁仔傳2

射波真好

應該冇乜人想睇
同埋依家識人好懶

你都可以架

點會冇！
你出到一定睇喎

丁仔寫自己 點會唔睇啊

特別先寫

你寫都夠特別啦

丁仔肯寫我地一定捧場

有時出現類似情節都怕大家會悶

多謝俾面

丁仔我地一齊聽2月14顛沛流離

連登仔

MV出世了
連登仔CLS

而家先發現原來仲有個故係未爆1001

唔會啊 不知幾想睇

問過咁多次邊個最靚女
咁男主角丁仔會點排邊個靚仔啲呢

冇小弟先
窮矮柒毒
壹仔白白淨一望就知世界仔樣
樂仔同行哥相對冇咁白但唔係黑
賢哥可能真係做咗人老豆,
望落去好穩重

睇返丁仔d女主角都真係結哂婚

但係男主角都大部分都仲未搵到幸福 真係

只能講句世界真係好大
真係乜人乜事都有

突然諗到一個問題
好想知芊靈仲有無用壹仔用外個支洗衣粉

開*

對上一次見面
壹仔隱約聞到重有用
點解話隱約因為距離始終唔係當年咁近
唔能夠一口咬定

芊靈味

鍾意一個人係會想keep住聞到佢嘅味道

芊靈BB

咁嘅表情

男女都係

你地咁鍾意芊靈
下一個女主角好大壓力喎
如果有嘅話

芊靈BB真係正到不得了啊嘛
唔無理取鬧又關心人
又怕怕醜醜咁

壹仔真係走寶

一直都想知芊靈 定係若凝靚d？

係嘅
不過真係好擔心會將下一位女主角比下去

有些人
一旦錯過就不再

真講你聽
咁多個女主角入面我覺得係佢兩個最靚
若凝成日都話我吹大佢個樣
現實冇咁靚
講真我真係冇

等你出文先有得睇

多謝你支持先
呢排比較忙如果真係出都唔擔保可以日日有文

有野出？

冇住
多謝你咁支持

啱啱睇多咗次呢個故
我想問若凝依家知唔知啊行當年專登日日去m記撞佢

知

好想快d睇到樓主出新文

其實佢有無睇過個故

佢知你地對佢兩個嘅祝福
佢兩個又成日有意無意放閃
入得嚟呢度應該有睇掛

丁仔呢排點

行得走得

物色到新女未

我指女主角

如果男主角係丁仔嘅話就perfect

新仔
呀余真係好介紹

唔會係先啦

即係就快有文睇？

要啲時間了解下
跟住慢慢代入
同埋近排都比較忙唔可以扮工打文
我都追過故
如果睇開嗰個故唔可以準時出真係好冇癮的

慢慢黎喇唔急既
最緊要有文

又咁啱結局同之前嗰啲有分別
如果差唔多就諗住自己聽完就算

等你

多謝你咁支持

係咪都係校園故

到時知

又有新故！？

冇住
巴打好耐冇見

正 我最期待既野就有啦

多謝巴打一直以嚟咁支持

好蠱惑

點會

你不嬲都蠱惑開

幾時到會有

又推爆一個舊po

冤枉

得閒嗰陣一定會
希望唔好嫌棄就可以了

巴打改咗名

多謝咁俾面

有得睇又點會嫌棄
等你

我地幾時有嫌棄過你

就係多謝你地
我呢個所謂嘅講故佬都支持咁耐

橋底留定個位俾你

留名 希望係happy end

留名 支持

依家已經講定

多謝啦

返來囉返來囉

有文睇有文睇

多謝巴打支持
未有咁快

未有文，就照等

暑假度有故未

斗轉巴返嚟啦

咁俾面

應該差不多

冇走過
毒撚

等我仲以5-6月有得睇

巴打我驚你太期待到時出到嚟會有落差
我除咗準時之外都冇乜優點

啲文夠正都係優點啦

除左多sad end之外咩都好正

咁幾時會出先

做野嗰邊比較忙
冇得扮工打文住
唔知你信唔信啦
每次打嘅時候嗰幾個月,
知道個故仔之後我都盡量代入男主角去諗
聽落去就好低能不過真嘅

好似一個好演員咁
要識代入先可以演好個角色
點會低能呀

咁又唔好講到咁誇

聽住原來這裡沒有你等你出新故

巴打你都鍾意聽?

之前睇你故先接觸到呢首歌，跟住就沉迷左

好聽

嗌住芊靈BB等故出

你地咁鍾意芊靈BB
下一個女主角好大壓力

芊靈bb實在太好
我們最喜愛的女主角

好擔心會將佢比較下一個

我地唔會

下次係咪女主視點

聽聽下歌又諗返起賢哥同唏澄

斗巴會唔會有新故啊
隔一排就睇下你有冇開post

希望你地唔好嫌棄

應該就唔係

我都知佢好得人鍾意

新股，搬定櫈仔

拎定紙巾

好耐冇見

未出就講定

又sad end

話 sad end 罷睇咪又係睇
人總係犯賤無錯

做咩鬧我喔

我鬧我自己啫
巴打唔好誤會

你地
十劃都未有一撇

丁仔個底太花

推爆佢

擔定凳仔等故

個個太負面

我都被逼
有幾次都想改結局但男主角唔想改

好耐冇見
唔好咁期待一陣有落差就

咁又唔好改
原汁原味最好

但係個個sad end故都好可惜
呢個就係現實

最近聽風起了同塵埃落定都諗起丁仔啲故

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面

佢都係咁講

又唔係個個嘅
我都真係想happy ending

就係呢兩句呀巴打好感觸

唔係佢fans都聽咗佢好多歌

佢啲歌太有代入感啦

等故期間追返 「聽返」係最啃嘅晞澄
唉，好心 up
見到 YouTube 首酩酊天使俾人 tag 哂晞澄個名
仲有位 ching 話要拍片送俾兩位主角
都幾感動

想問晞澄同埋入面用嘅所有中文名同英文名
係咪真名嚟咖？
唔知點解真係好想知

多謝咁多位支持先
咁講啦,
只可以話幾個故事入面唔係全部都用返真名
有真有假

Hins好似話唔再唱？ 因為驚一唱就喊

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使
仍間歇聽見你舊名字
翻開這相簿至少哭一次
你笑臉印滿相紙
朋友再與你說說笑笑已經不可以
而我要奮鬥每日如是
一天的奔波也許不止
活在你路過的小都市

要去問佢fans先至知

sad end 都好啦
等你出故

出嚟就唔好
巴打你鍾意喺度分享下

多謝你先

就快壹芊靈壹了

幾時有故睇
丁仔忙完未

多謝你咁俾面先

故 我要故啊 雖然睇完丁仔啲故 會有一段時間抽離唔到 好唔開心 但係真係好好睇啊快啲出啦

丁仔一般5月同11月出
可以期待吓